連登第一屆辦公室女同事收花大賽

又到左一年一度既情人節
今年情人節終於係平日啦
女同事們將會有激烈既明爭暗鬥
係未開賽之前 大家一齊討論下
順便回顧舊登既post

2012

Lm

太早開 夜少少同聽朝再推

留名等笑

留名

btw 開起上班台會唔會好D?

leon

唔要～～咁少人睇
[black]係我懶唔想再搬post[/black]

好彩唔係辦公室做嘢 利申 花瓣都無塊

我之前返過幾個月 仲要坐門口位
如果依加仲有做實好多花生食

外國office jj留名

好好睇
有巴打好似講波

仲有十二個鐘開波

話唔定人哋係恥笑緊你 花都冇得收

點解要笑個男人無花收

紅巴 diu 我係真絲

有冇巴打想送花比我？

乖～～～ 如果唔係揸你對大波波

我諗住自己買比自己

仲要扮驚喜 繞場一周

有無巴打可以送花比我

今朝已經有同事收花

咁快

二奶

自貼胸部是常識吧！

個女仔真係唔知好嬲定好笑
價錢又一樣
聽日又冇得哂

今日都見到有入波

lm

玩j妹

Lm
有冇絲打已訂花送俾自己

求巴打送花果班
自起碼都自貼對腳是常識吧

舊post 好好笑
男同事快d開定盤

冇腳得波

有冇花店請送花仔
做過一次

其實我想知是咪真係會有人買俾自己

留名 上年一路返工一路睇 笑到仆街 重記得上年個爸打點安慰個肥婆同事

學生留名

真絲冇用 個名d形容詞係真先有用

是

我公司又係無女 好想睇人入波

留名等睇送花個哥哥仔爆響口入烏龍球

留名等睇own goal

唔知聽日有無花收

但全公司得我一個女人，全部中佬
無得曬

年年都有追post

lm
聽日做送花仔

頭先喺地鐵見到有OL捧住紮花

工程撚極少女同事
無得睇Live

公司個靚港女Resign左 應該冇得睇人收花個樣

樓主女人黎 個名兩個字，仲要同音字

我逼不及待想食花生了

留名睇一年一度盛事

同事話聽日要bbq唔方便帶紮花走黎走去

全公司除左我同老闆外都係女人

留名睇波

價錢有乜可能一樣
實平啲
個女仔心入面應該嬲到爆
都預左送花，慳個少少錢

留名 聽日各位記得直播賽事

係咪驚俾人知冇花收所以早一日resign

正

佢年年都收架 至少一紮
而家搵左份好工姐

Lm 觀賽

至少一紮

咪又係整容雞

lmlm

上兩年2月14都係六，日喎

LM

我都記得另一單，
最尾成班男同事夾錢送花比肥婆主管，
助攻比佢絕殺

留個名先

俾大家回顧一下

聽日有兩紮送去灣仔 同一幢

口裡話唔收，心裡其實都好想收又想佢慳荷包 （公司得呀姐唔係想晒）

今朝公司已經有經札花放黎
從來沒我份

有幾札花送黎

留名待笑

記得有年阿哥話我知佢公司女同事收到花就成班同事湧去圍住睇點知係康奶馨黎

強貼Lm

留名睇OWL GOAL

一定係媽媽黎

心赮

係咪巴打扮假膠

留名睇OWN GOAL X2

留名
之前幾年睇得好開心

真係正呀！喂

又到HK Sulphur League !!

留名報告
上2個月聖誕個女同事都有花收

唔好影啦 我老婆唔知

留名等睇戲

留名食花生

lm待笑

夠唔夠人手

唔留名點對得住情人節

以為呢d野只會發生係tvb d膠劇
如果老細係個老姑婆仲唔嬲死你

大把人送比自己
利申 女朋友開網上花店

屌
聽日我都要送
但我而家仲係到柒緊乜都未準備

岩岩搭車見到有個中女拎住花
冇諗過未到14號都要比人放閃

轉咗新公司8成係女，聽日應該好精彩

又貴又唔放得耐
凈係比班女威下 打下飛機

化身體育記者現場報導

班肥婆同事聽日又想自己送俾自己然後扮驚訝

留名觀賽

小姐 你訂既花呀

聽日做送花仔
要送三轉
屌

好緊張

我送果隻花要自己砌

有無人送西蘭花

Lm等睇

兩年幾前grad 前兩年2月14都係星期六日
今年第一次目擊現場 希望有野睇
必須留名

2點幾睇到呢個post
我仲以為已經開始有女同事凌晨就開始收花

笑左 留名先

留定名先

女人既好勝心

準備

留名先

lauming

留明食花生

Strong post leave name

交易現場

推

仲有一個鐘就開波

準備觀戰

搬office 都有人送花俾女同事，呢啲日子點會冇
其實我是來留名的

Goaaaaal

仲有一個鐘開波

先留名 後花生

個個都咁興奮

未出發先興奮

mo 圖？

準備買定花生同可樂係位睇

都未返工時間

8點人都未到公司la

Ready

做工程無女
唯有睇你地現場直播

今年終於有得睇

有冇絲打想收花？
可以pm我

利申 屋企人開花店

公司得3條豬扒，唔係都有花呀麻

豬扒唔係肉

留名學(港女扮)野

lmmmmm

豬扒都係肉, _ _ _ _ _

仲有半個鐘咋
好緊張呀 今年fg 第一次睇現場

第一次睇實況
希望有驚喜

open office 一定好多野睇

強貼留名

雖然成team女同事得我一個男仔，但邊個有男朋友邊個無已經一早知la 無戲睇

劉名

LM待笑

lm 唔知睇唔睇到直播呢

成層樓都係未婚u4-50我想知有冇賽事睇

送花員: 你訂嘅花已經送到，請簽收。

未返到公司

琴日已經委托reception mon住

推

留名睇公司兩個部門head中女收花大戰
年年都食花生

就開波

西女人

KM

已返到office開定包花生

9點鐘即刻會有花收咁癲？

來吧來吧

office三個女人等食花生
三隻都似冷馬跑唔出

留名睇港女收花大戰

番學校 唔知有無呢

公司好多同事啱啱結婚

stand by

自己一個反工

開波

返醫院都見到有

第一次咁想快啲返到公司

賽事即將開始

各球員正在場邊熱身 9up緊今晚同男朋友去邊食飯（爆房）

屌我嗰team得我一個女
無花生食

第一次咁期待返工

我買埋早餐坐定定等開波

心理時鐘

公司班u50 嫁左同未嫁都係食蛋，4年來

有冇返8半嘅可以直播下？

你咪就係波料囉

Strong post Lau Ming

12分鐘

有花未

正，年年都追

就九點

係咪大家簽咗停戰協議
互不侵犯

兩隊球員正等待踏入球場

隔左2年 終於有得睇

lm跟進

$100波膽0:0

加埋成廿條中女 一個goal都無，你話是咪笑死人

扮工時間差唔多開始

女同事：我要改寫積分牌上雙方的比數

仲有5分鐘

留名跟進
係巴士見到個送花姐姐拎住紮玫瑰 問司機架車到唔到稅務大樓

快 report

就開波啦

等左3年終於有得食花生睇

球員由更衣室步入球場

緊張

就開始喇！

好期待

你個u50 係up50 定under50

幾年無睇

首名入球
半場比數
同入球大細有無人開盤

岩岩搭車經過花墟見到個肥婆係啲舖前面行來行去

up + under都無，唔知是咪打假ball

第一年睇

公司唔俾收花留名
當然冇女都係無野睇嘅原因

enjoy the show

雞聲一響

咁我啲同事一定好失望

評已正

上半場正式開始

雞聲一響
比賽正式開始！

哪件事件會最先發生?
1. 收花
2. 收錯花
3. 發爛咋
4. 早走
5. 以上事件沒有發生

開波 但要到lunch後先係賽事重點
等睇自製入球

娘娘

打假波

公司d女人都結晒婚，應該你野睇

又係呢啲ff post

咁唔誠實

希望報得好有臨場感嘅巴打係度

好多結咗婚會叫老公送架

買黎送俾自己

依d係班雌性動物對同類炫耀既天性

出翻去翻工啦咁你
D人 FF又點 開心咪算囉

開波5分鐘雙方膠著

2012個年最好笑係有個女人收兩扎花，比全公司知道佢有外遇
跟著佢要請半日假，好似要趕兩場

唔係後生先有嘢睇咩

間唔鐘出現
或者自己送自己 冇諗過條仔會送

我記得有年有巴打同同事夾份買花比女上司以平息怨氣

世界大戰

有無巴打報告自已連人帶波達陣

好撚期待

後生少，中女先多

有年有個巴打買花親自送哂俾無花收既女同事

其中一扎係 own goal 驚男朋友唔識做

情人節盛事之一，留名觀戰

咁佢係咪單身？

諾貝爾和平獎

有冇絲打講下，咁樣收花都開心架咩？

以往戰情唔係師奶組見少女組係咁入波
要急call老公送花咩

親善大使

記得有個巴打講有個gay同事有花有戒指收 reception姐姐睇到眼甘甘

俾我會好開心 咁有心

department 得1,2個女仔
其他唔係男人就係呀嬸
想食花生都唔得

每人象徵式送一支咁掛

重未有圖

今年轉左份新工有得借D易坐出reception睇波

U不嬲都係Under架啦

係全公司女同事都收哂
得番個女上司冇
於是全公司男同事夾錢買比佢
女上司收花之後眼濕濕
叫大家今日早啲收工

今年首次觀戰

緊張過世界盃

hi

580都11支啦

最識做係入埋女上司房送俾女上司

識DO

係呢個

頭先已見到有店員送緊花

港島各區開始出現送貨花車

呢d先係真男人

屌你幅圖

唔想今晚收唔到工咋

每日夾百幾二百就可以氹到下人
何樂而不為呢
仲換嚟早放工嘅bonus

根據2012年嘅定義, U=upper

岩岩番到樓下已經見到幾個送花仔

邊條on9 仔定出黎

u不嬲都係under

公司成層都係中女/老女人
今次有戲睇

點解會咁靜

有人噚日已經收到算唔算偷步

灣仔區出現多名送花ge店員
各位灣仔球場ge球迷要注意啦

快d匯報戰況

我重以為自己錯

只要有一個人有入球就會好好睇

strong post lm

Strong post lau ming
人在英國 零晨都要睇直播

🌹連登有愛

好似都仲係只聞樓梯響

比賽都未開始梗係唔計啦

即日買應該貴好多

買咗半大喎喂
仲未入波嘅

btw出面9000個post報收花

splm

留名
學校冇得睇大戰

個晚咪送左比你囉
望下下面 成舊耶菜花

一早返黎已有一球

正皮留名

Goal
中女首名入球

公司全女班
我仲要坐reception個位

我由會展個邊行到返公司已經見到五個店員各揸住兩束
江湖又有一場腥風血雨

GOALLLLLLLL

扮工室冇女人只可睇巴打包膠

形容下

全post首名入球出現
比預期早

上面果幾位巴打唔識幽默 唔關你事

幾時有圖睇下

公司11名女同事已經行左入球場準備開波
不過估計無入球

事主：
其他；
男同事：

仲未有圖既

~35 瘦底 微波 樣普通 眼鏡娘

其他球員重唔打電話急call？

想有對象送

咁早入球咪冇得威

我公司都係

係唔係單身先
35 有啲好撚正

幾時有自制入球睇
送花仔: 陳小姐你叫既花到左啦

冇入球學咩人踢波

咁就堅好笑

假波多數要到晏晝先有

唔清楚 但未婚

事後俾人投訴到暈

我就係以為u=under............

完左半場 入返更衣室諗戰術

花仔比人燒屎忽都似

即刻入更衣室打俾教練叫佢俾指使

到時真係

做就花生友既笑話

我覺得u-60既大姐已經掛左靴

烏龍球

識做一定睇下有冇TIPS再決定 入黎就講有人送花俾你 冇TIPS走既時候先再補返句歡迎下次再幫襯

搭地鐵已經見到有選手入波

U60都有波入 ？

的確係運動方面u=under
但係呢個賽事你用u=under
個range 未免太大

其實買花俾個唔係女朋友既女人好on9

自已買架咋，唔送上公司，札花0用途

就快十點先得一個入波
咁踢落去唔係路喎

巴打們不如主動出擊問下啲球員點解冇花收啦

喂屌你, 有個肥婆直接連人帶波拎番公司!
呢招點拆?!

未送到姐

假波

冇錯 場外踢到識飛都冇用
落場咪又係企係到

如果你上司孤身中女
為左天下蒼生 你買唔買

有春用咩 要送上黎先得
入球無效

我叫左佢地唔好送花俾我

留名等睇精華片

同佢話唔係玩美式足球，自已達陣無分加

嘩~~紮花好靚喎
買咗幾錢呀

假到咁 搵邊個信

見佢未婚咪撥埋入球員行列

走步

呢d po唔會有圖架
比人起到底就大鑊

你話今日唔係母親節呀

過去扮八卦玩鳩佢啦

頭先係花店附近見到個女仔好似你
爭啲認錯係你哈哈

係會展附近見到個送花仔拎住扎橙玫瑰（目測6支左右）但係勁大扎，其他位全部都係果D得樹枝果種配花，依位球員腳法實而不華

踢緊波喎，點會走步，最多咪手球！！

賤

做乜撚野 笑死

9點半已經有女同事收花 (已婚, 生左b)

入左波都會判恰西

係個教練問題 唔關球員事

旁證舉左旗示意越位，入球無效

Owngoal

.

越咩位 佢自己帶個波出場踢
紅牌出場r啦

通常好不經意咁問一句 對方都會好易自爆
可以試下

球證表示肥婆owngoal 旁證冇舉旗

你阿爸咁好送花tum你開心既

今年終於可以感受實況

你哋有無人係一路食花生但暗瓦底就係要送花比女人嗰個？

間公司成層都係麻甩佬
想睇波都冇得睇

唔出奇
年年都有巴打上嚟話自己買咗比女朋友/老婆

一定有
唔係點敢安心食花生

送花仔已經到達禁區外(門口櫃枱),而禁區內已有3-4名前峰等緊分波，暫時未知結果如何！！

你個名

仲記得兩年前個post有單情人節關家姐事件

請詳細描述各球員表情

公司啲丫姐全部未結婚

屋企人做花鋪
好撚忙

到底助攻俾邊個

喂上半場入球雙計啦
下半場有機係 lunch 催迫/自己訂呀

就係咁先多花生食

咦，呢個時候守門員(坐房上司)走咗出嚟，衝咗入對面禁區！！

一個新年，一個拜山，一個情人節，最旺係依幾個日子

陳小姐你買既花到左啦

live快

隨時要加時

阿姐今日特別濃妝

上半場就衝出去

緊張過歐聯

加時仲衰
計半球

冇花生
佢地報復心好重
男朋友想送都叫佢唔好

屌......竟然係守門員首名！！

各前峰首先：

之後即刻變臉上前祝賀：

你要開香檳 女上司有花收
一天都光晒

德福見到1個送花人士

頭先大堂見到外籍傭工話送花拎住個紙盒仔，裡面有紥花，其中一種係康乃馨；呢d咩玩法？

引用外援？（阿媽/阿爸叫工人送？唔係嘅話無野由佢條仔叫屋企工人送掛？重有知盒仔唔太，紥花好「的悉」，幾低調下

有工收

安全啦安全啦
男同事荷包安全啦

準備提早收工

中女組，後生女一個大假一個半日病假
希望下晝有野睇

我呢邊成層80幾人,得幾個男囓都未開齋

廿鳩幾版都未有收花相，連登有女咩，得班撚ja!

最難入波果個入波先
各球員仲唔即刻打電話比教練變陣 ?

萬人空巷，連一班球迷(男同事)都衝咗入場恭賀，大家歡呼聲響徹雲霄！！

眾人：

守門員係咪即刻春風滿面？

你on9定未知呢個 post 做咩

撘mtr已經有連人帶波返工 代表乜

睇字都夠哂啦

佢on9

owngoal

年輕青訓女同事入球
資深球會隊長女上司面露不悅之色

有冇女顧客？

守門員成功撲救十二碼 成個波接到實一實 球迷共享勝利喜悅

咪鳩理佢啦
食班人食緊花生
無啦啦走出來話無女

成個華達拉馬咁！！

慶祝完先知食詐糊

朗隊

中環撚表示一路返公司都見好多人拎住花行

好無癒囉，後生女組淆底避戰

等成朝仲未有入球
問返隔離同事往績比數都係得一兩粒
我想睇波呀

公司由u20 u30 u40都有 唔知今日比賽激唔激烈

呢位青訓球員一定加十年死約，唔準轉會唔準正選出場！！

公司大部分都已婚女人 有無機會一睹盛事?

危機!!
男同事一人拎定二百出嚟先啦

求講波佬解答

Live左

你聽日唔洗返工啦

老中青三組聯賽
呢個球場嘅觀眾就刺激啦

仲未齊腳呀屌 只係見到直屬阿姐濃妝進場

為左紮花輸左份工

結咗婚嘅送呢啲唔奇
心意嚟姐

贏左場波 輸左張約

值得咩

份工緊要呀

領隊同球員爭波踢

由於該青訓女同事並不直接聽令女隊長, 佢目前依然大搖大擺拎住個波同隊友分享喜悅
女隊長開始出青筋

期待畢業黎參與呢場盛事

結左婚送呢d叫情趣

頭先行反公司經過紅磡啲花店，見到佢地忙過平時幾倍，希望無人買錯花

前幾年高登唔係試過話有送花仔真係爆左有人自己送花比自己出黎咩

比著我係你就拿拿臨夾錢喇

笑左出聲

黑鬼外援好多都打假波收黑錢

呢d下半場三點果時做
而家會唔會早左d

廿幾三十個球員
一個入球都無
你地點做野架?

Same here!
但間公司大大話話都差唔多二百人，
女人佔三份二都仲未有首名入球

一直在玩命 佢係咪啱啱出黎做野

呢個可以改更衣室潮文，給我打往死裏打！！

球員未齊人 應該十一點先開波

男同事通常下半場開始集資

琴日同同事開盤邊個首名入球

出事啦今鋪

今朝報紙都有寫啦

球會工作人員麻煩提醒球員要環顧四周

其實成班男同事連我一早每人一百訂左大波

拎定出嚟
有用就拎去用
冇用嘅就夾份食餐好架囉

黄金入球

我睇親波都成日講呢句
廿二條友喺球場點會一球波都入唔到

旗呢家野就籌定穩陣呀

仲有花籃架

做馬

入公司第二年
我估佢都無諗住長做

你地起碼都比番個金靴獎佢，先有得諗！！

黑哨呢d 野唔做唔得

打假波打假波打假波

坐我後邊個人妻已入ball，但好低調

寫字樓全部人妻冇野睇

每次門鐘響，全世界金睛火眼𥄫實門口，發現係順豐呀送水送文具之後，又一齊失望拐返轉頭

長做長有

有畫面

呢個好笑

中柱

用得康乃馨似係有仔女教練搞下友誼賽練下波咁

Lunch 外賣記得分開嗌

做馬好過加時
好似係

三分一

女上司：邊個成日淘寶呀，點解咁多順豐㗎今日！！

球會上下鼎力支拎隊長補時階段絕殺拎十二碼
更衣室氣氛和諧, 你我有責

一定0 GOAL 全部U40

屌 仲未請啲後生啲既女仔番工 全部都50路

公司個老姑婆上星期落左命令唔准公司同學在返工時間收工
結果今朝 9點返工時個老姑婆就拎住扎花返來公司
仲要響到大聲話我啲追求者送比我既

依家啲女同事在圍內同事既 whatsapp 群組屌到佢七彩

不過全因呢扎花, 個老姑婆叫大家今日可以早一粒鐘收工

屌你

今晚收唔收到工就睇球絕殺

公司個老姑婆上星期落左命令唔准公司同事在返工時間收工
結果今朝 9點返工時個老姑婆就拎住扎花返來公司
仲要響到大聲話我啲追求者送比我既

依家啲女同事在圍內同事既 whatsapp 群組屌到佢七彩

不過全因呢扎花, 個老姑婆叫大家今日可以早一粒鐘收工

其實今日我同埋個同事friend夾埋上網買咗幾次嘢，
填咗公司地址要今日送嚟

又諗到一個情況
當送花仔企係門口
成班球員虎視眈眈睇住個波
最後送花仔: 唔該陳小姐出來收花
當陳小姐風騷得意咁走向收花仔
其他球員準備好強顏歡笑上前道賀時
送花仔: 唔好意思， 睇錯，黃小姐先岩

唔比人入波原來買重咗自己首名入球
好彩佢都識做

咩叫唔準係番公時間收工
平時可以係番工時間收工架咩

聽日全世界瞓泥頸病假

有無人諗住夾錢送個情人節花牌比 single 女上司

返工時間收花 ....

咁個送花仔可以準備轉公司

真?

30歲幸福少婦首名入球！
大大束紅玫瑰，GOALLLLLLLLL！

大概廿幾個 < 30 球員
幾個 3-40 領隊 (已婚)
點解一個入球都無架

送花嘅又嫌佢太誇
求婚嘅又嫌佢太柒

其實花店多唔多係情人節請pt送花仔
我好想做

GOOOOOAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

係
好似要早一個月見

Tony都要企金鐘

啲女通常會話送比朋友用
但寫地址果啲唔洗抄
仲要笑住寫埋卡

球員啱啱結婚定點
正唔正

條友住海怡半島

已婚唔駛黎
Over30單身隊長一定要眾籌

屌你 呢d own goal

咁有冇巴打下年組隊一齊做送花仔

點解我睇到覺得佢個樣好似好焗好辛苦咁嘅！！

姿態嚟嘅
話哂一年一度

我都想做 送花早多花生食

今日買花個價比平日貴幾多

可能隊友之間互送呢
大家同一間公司咪唔洗抄囉

唔洗講到見咁嚴重
去邊間都請架啦 太忙

仲可以自制花生

你訂既花送到啦

你地公司d女同事係咪真係會鬥多花同造假

利申：未返工好好奇

又係喎實好好玩 仲可以控制賽果

我有次收錢果陣都真係忍唔住笑左出黎
條女問我請問你笑咩呀？

做緊，好好玩

你點答

專登送錯地方！

其實一般都唔會話鬥
但如果有人收咗而自己又未有
你就會見到佢地密密打電話比教練要求有波入

我睇到上面篇文都笑左出黎

互送

我咪答冇呀 祝你情人節快樂 多謝你$XXX

睇到好緊張刺激 唔知到時到我出黎做野會唔會都係咁

小肥大波 結左一兩年

睇下做邊行, 一邊公司唔會鬥咁明
多後生女一定鬥
番過一間PR firm出名多靚女, 客又送男友又送兵又送, 條條女將花放檯頭鬥多既畫面, 我一世都記得

你都係想食花生姐
做咩要送錯地方

今朝金鐘見有球員連人帶波 但樣唔差

屌 番地盤冇野睇

無波入不如唔好踢

年年都係呢D勾心鬥角最好睇

猜夠未

未講完，可能一路寫張卡一路心諗你條柒頭都唔會有球入，我好心幫下你
然後再"唔小心"爆響口佢個札花同我其中一札係互送架，睇下我地幾close

個貨櫃得幾個麻甩佬

Office十個女左右啦 已婚 單身 老姑婆都有
冷冷地搏冇入球

有旺角花墟商戶向本報表示，九成八買花者均是男士，但也有約百分之二的女士訂花送給自己。

想收

等收投訴啦

百分之二都好厚道架喇
我估應該唔止

為左睇呢場實戰，專登揀office工

男人想收

互送

連登有PM喇咩

邊個話女仔訂花一定係送比自己

有冇角球爭頂頭鎚

10點半喇
廿幾個球員都無入球
你地點踢波架?

菊花

等睇艾迪巴約式慶祝

我想送比老細個秘書
今日比人敵視

戲院單身特別場門票售罄

近年每逢愛情電影上映或情人節當日，網上也出現「死死團」專門購買單丁位，以免情侶大放閃光彈，而有手機應用程式公司與電影院合作，推出「情人節氣魄更壯特別場」，只賣「單丁位」謝絕情侶入場放閃，結果深受一眾單身客歡迎，昨日已悉數賣出特別場門票，當中不少網民讚揚電影院具創意「有諗頭」。

轉貼自:

時間尚早，球員都係中場互磋，未有埋門

有緣千里來相會 無緣對面不相逢

咁送花法就老板唔會屌？個門鐘係咁響

係咪要觀眾幫手打假波啊
咁耐都未入球

隔離個直播post一頁都唔夠

都係一年一次姐
忍咗佢啦
得罪女人無好日子過架

Office仍然一片冷清
最衰老姑婆未返 唔係實有面色睇

男人

係真定假啊，臨時教練咋掛

最後啲花點處置

主要都係睇個老細係男定女

想睇互射十二碼
同事之間互送

公司好多上市大客都要靠班女去serve, 老細當佢地係寶

黎緊九龍灣有單自己送比自己

早2星期夾左幾個frd既男同事買花比另一個男同事
唔知d女見到會點

外援

呢個正

求文字直播

男人入球

Follow up please

好似咁

插花

點應徵送花仔？ 好想食花生

點解要買比個男人？

好好笑 如果呢個post 有埋圖片就更加精彩

想送比男友

大大聲話: 你自己買比自己既花已經送到

靚既插係公司檯, 唔靚既一律黑膠袋
最靚果札放工拎走

咁新淨
有冇人執二灘？

小心佢d女同事「善待」佢

自制入球
踢爆佢啦

陳小姐你訂嘅花到咗
請問需唔需要收據?

二手花 無人知嘅

屌

今次真係 "陳小姐 你訂既花到左啦 "

我都係fd撘fd介紹

一黎個個男同事一路都單身又玩得， 所以咪玩下
二黎想睇下成班女同事冇人有入球但見到個男同事破蛋會咩反應

一定比人以為佢係基佬

麻煩簽收番

去垃圾桶汁花算啦 洗鬼買咩

去埋沙田先去九龍灣，到時圖文直播

一次送幾扎？用咩裝

另外老闆話多謝你咁多年嚟嘅支持
下年你再訂會比番六折你
再次多謝你一直以嚟嘅支持
希望下次再收到你嘅訂單啦陳小姐
多謝哂

11點喇
仲係0入球呀
後生女又有 結婚中女又有
點解一球都無架?
無花收你返工嚟把撚呀?

真係咁講比人燒舖都似

記得UPDATE 情況

隔離公司有幾個當打前鋒已有入波，我公司果啲大部分都係元老級球員，當打既都係中後場球員，肯定0-0完場 報告完畢

敵不動 我不動

我呢邊都未有 70幾條女一個入球都無,唔通完半場前都係食蛋?

有無人會係公司開盤賭首名入球

塞夠大巴未

岩岩返到公司 好平靜

屌幾年前返送花炒散，我一送比佢，佢啲同事個個 咁樣話：又有花收啊？今日幾束啊

屌 攪到我好想早啲grad,做下intern見識下啲大場面

一個地方一札
有盒裝同普通裝

女人真係好搞笑

btw, 留名

邊有人自己衝出門口收㗎？無reception 嘅咩？
送到去同reception 講，代陳小姐送花俾陳小姐嘅
到時條女上哂FB, IG 話有人送花，再等最8嘅reception 傳返出去先好睇㗎嘛

唔講完全唔覺今日係情人節

我都想見證呢場盛事

暴風雨前夕

我做過幾間金公司都無呢啲場面

留名,巴打加油

呢啲勾心鬥角嘅公司可遇不可求

只收過一次 仲要唔係情人節

清明都收花

0入球

我呢邊都係

下一單，威爾斯醫院 護士姐姐

成公司都係已婚師奶(約5-6個)
打算一陣落百佳買百福豆腐花氹下佢地開心

彿誕呀

頭先個直播呢

我都準備一陣去街市買西蘭花送比個女仔 希望佢會知道我心意啦

圖

絲打下面過得好唔好呀？

未去啊，做完沙田先

果d會老公帶埋小朋友來接放工

今朝喺中環見到花店店員抽住四紮

點解今年咁少入球

今朝路過間中學，見有個阿姐送花入去

番呢度咁耐從未見過

大波 好想揸

今年第一次睇現場賽事
居然係0:0
你玩我呀?

sweet sweet

上半場過左一半
情況膠着

有無送花撚

safety 🙏

係，記得有一年我都買左龍島朱古力花返去派
男仔就派普通朱古力

呢啲就真係好幸福

今年好靜

好鬼warm

笑撚死

上半場就完 都唔係好多入球
希望下半場會精彩啲

成層有六十幾個女同事
點知第一個收花係50+嘅GM
GOALLLLLLLLLL

屌，送比病人
搵到我傻鳩咁

今日送信黎嘅boy不斷被人厭棄，成朝烏龍波D球員開始躁動！！

幾靚喎扎花

仲以為係送比班護士

黑色好咩

出現了
越位！！
送錯樓層
原來mary 係上面果個

送1單幾錢

黑色型啊

終於有球烏龍波

咁先係人都知有花收

還返護士姐姐比我呀

豆腐花

咁本身個Mary 咪柒到喊

爆冷呀

我原本唔想送 但係今年第一年
今早好趕咁訂左一打 下午送去佢公司

關Mary

關家姐

又會咁橋兩層都有MARY

扮搵唔到周圍行睇護士

揾得咁辛苦，係咪出殮房呀？

每年呢d post都特別精彩

叫Mary有幾難

四十幾碼，世界波。真係有今生無來世

啲姑娘一定好失落

神奇 頂級 超卓

嗰六十幾個女同事咩表情反應

無啊啊啊，全部都係西面姐姐

GOAL~~~~~~~~~~~

已婚, 有女既 中女女同事首先入球！

揾得咁辛苦，係咪殮房呀？

送花仔加一舊幫你先送錯上下左右幾間公司，等陷世界都知道你有花收有無得諗。

mary 強顏歡笑 被換出
入左更衣室
下半場希望可以落返場

好慘

邊頭花店請跑腿送花 想賺外快

Reception送去佢間房嗰時啲人咪WOOOW 咁
但GM去咗開會 個人唔係度

準備出發九龍灣?

睇黎就快要開新post

好正 請繼續直播

熱哂身點知冇得出場

上半場去到接近尾聲 戰事正式開始
下半場各位球迷應該有好戲睇啦

你去大酒店附近問吓！！

行程改左，要去左香港中心先 再港灣豪庭

橫掂part time
不如試下講"陳小姐。。你訂個紮花到左"

笑9死我..我前面個女同事收左佢男朋友送的花，但係To唔係佢個名

因為花店打佢枱頭話搵Jane，但係我同事名係Mandy..揭發左

GOOOOOOOOOAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLL

密切留意住佢有冇打比教練呀喂

快撚d寫埋佢啦屌你
放撚完年假仲唔寫

搵jane
Mandy又會去接？

送錯定點

係囉 下年想送下

兩條女

去大酒店附近問吓呀！

即係電話到先發現定係紮花一送黎已經錯左？

開咗(2)
一陣爆PO就過去啦

無波入果班準備lunch出去收買球証了

條仔rip

初時以為送錯，之後轉去reception,但我地公司無人叫Jane, reception所以叫mandy去睇下，因為枱頭number 岩

還 但個男人已同時屌過2個西

真心問，d女真係咁狠收花咩
利申做地盤

戰況如何

條仔會唔會太柒

mandy有咩表情？

一定係花店良心發現踢爆佢

Mandy 應該嬲到爆

咁樣似誤會喎.

已經唔見佢係位了

咪FF 啦

有無諗過有機會兩紮都送錯

如果有，佢應該爆晒pm

興師問罪

咩為之枱頭number? 即係代表送比mandy ge?

九成九

部門冇女同事，食唔到花生 (成層好撚大)

似錯單渣嗎。。。。冇理由夠膽死枱頭電話都俾埋但錯名架

reception對過送花仔張單果個枱頭電話號碼, 所以先叫mandy出嚟

應該係公司電話number

14/2呀今日
忙中有錯唔出奇

終於有首名入球
後生女 但勁細 完全無笑容

跟住仲見到reception 有個送花仔拎住一支 未肯定邊個入球啦 要睇慢鏡 好期待陣間球員個表情

真係有兩條女機會仲大

咁條仔咪死得好無辜

Office 個枱頭直缐呀，名唔岩，直缐岩，男朋友個名岩

唔係狠 但一定會羡慕

一支咁唔識做
應該冇人想要

巴打唔好打殘體字好嘛

2月14全公司都知條仔有第二個

一枝都送架

好撚慘

江湖又會有一場腥風血雨

Sor 9

已有朋友喺office得分

一支對女人黎講應該衰過無得收

一支都好過冇嘅

haha

就快爆post

係囉反而我想知點解一支都送

1001

on9 d女寧願你唔送 都好過得一支

連登第一屆辦公室女同事收花大賽[2]

開定先

勸單身人士冇咩必要都唔好上fb, ig

睇黎尖沙嘴下半場好多波入